屌 我今晚煲燶粥呀

屌 我今晚煲燶粥呀
屌 我只有一棵蔥呀
點算 實在太肚餓 牛肉仍未有貨

屌 要拎塊豬扒解凍
屌 我想吃新鮮燒肉
今晚 在餓的感覺 今生不會放過

邊間教會